(聯署要人)反對正苦要求筲箕灣官立中學師生進行強制檢測聯署聲明

1.聯署link
反對正苦要求筲箕灣官立中學師生進行強制檢測聯署聲明

2. IG post share

3.事源
住惠利兩人確診 曾回校考試
筲官135師生隔離營過年

筲箕灣官立中學兩名居於疫廈鰂魚涌惠利大廈的中六學生先後染疫，由於二人傳染期曾回校考試，衞生防護中心擔心校內或有環境傳播，決定將130名同場考試的中六學生及五名教職員隔離檢疫，農曆新年須在隔離營度過。

今次係筲箕灣官立中學開先列
大家再唔出聲 之後就會再有更多學校
跟住就到你屋企

4.過往新聞
筲箕灣官立中學全校學生唱完校歌大叫「光復香港，時代革命！」

聯署未必有用
但咩都唔做就只會令敵人不斷打壓

我見未有post
路過嘅手足可以幫手推上去嗎

路過幫手簽同推
要多啲人關注

屌 求幫手推兩野

推下先

唔該你呀阿索巴打
今日空氣好撚清新 可以索多幾啖

唔該你呀4000$巴打

推

唔該居士巴打

我幫你推！

再推

賜油俾你

我都幫手推

收到

Pushhhh

巴打們一齊推爆佢

推 咁都由佢嘅遲早到你

一次過送晒百幾個未成年嘅師生入集中營 下次點知你會用咩理由送一堆人入去啊

港共做咩都係想你死架 記住呢樣野

屌原來之前有叫光時口號 唔掛得搞佢哋啦 班跳舞群組又唔撚送班半山友全家去隔離

係 一見到叫口號
就知係真清算而唔撚係防疫

pish:

推 巴打好有心

盡力而為

push

簽得一個得一個

盡一己力 能推則推

反黎做咩

為咩反 為不合理而反 為反對仆街正苦而反

為公義 為自由 而反
多謝你呀何東妹 我有動力自推

200萬人都唔理 你覺得佢會唔會理你

我自己無預期過政府會理
我只係想多啲香港人理
更多人知道自己嘅仔女
原來會隨時返學被送入集中營

不能沉底

無人理唔等如唔應做

雖然未必能改變 但亦不能屈服